手足文宣去中共 有人提供用呢個VPN

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

［請幫推行動post］今星期四：和你塞 美心MX

可以用呢個VPN 做文宜比中國人睇

國♥際♥戰♥線♥需♥要♥你

Surfshark VPN AC 開心些牙 (已課金)

請各位自律，
唔好亂改密碼，
thx ！

溫馨提示：無論你用緊電腦定電話版APP，
都一定一定要開 kill switch 至好連 VPN！

Windows:

iOS:

極不專業 VPN 速度測試 (WIFI)
Surfshark VPN Server: 日本 M247
Speedtest Server: QTS HK

有關共用 VPN 帳號的安全問題

Q: 同鬼share同一個account我唔知會唔會有問題。之前有朋友講過好似佢會拎到你encryption個key同果set encrypted既data，變相佢有心裝你你就會仆街，我朋友做網路保安，佢話如果share同一個account就會share同一條encryption key，share左同一條key就唔存在要破解既問題，因為已經開埋估。

A: 同一個account 最多只係share 同一個credential用黎做 user authentication (by VPN provider)，VPN connection 既 encryption key 應該係create connection個陣既 key exchange 黎 share secret between VPN server and VPN client，而呢個key exchange 唔需要知道 user credential都可以做到，所以理論上只有VPN server 同 VPN client (i.e. your device) 有個encryption key。

或者可以sd email去surfshark提醒佢地唔好比user資料比港共政府？

人哋 no logs
可以畀咩資料中共

你咁講，咪唔驚有鬼共用囉

來歷不明既VPN 千其唔好用
1.隨時係中資比人出賣
2.VPN公司唔係賣服務比你既話
就係賣你既個人資料比其他公司/中共

呢個世界無免費的午餐
想用VPN就自已比錢啦